今個sem韓國exchange入

如題
有冇今個sem去韓國exchange嘅朋友仔
已經入左境 好驚停課

停咪停，驚條命仔好過啦

利申德國exchange

韓國=第二個中國

唉 真
走又唔係 留又擔心
韓國啲大學做野真係好慢 咩通知咩消息都冇
而家都唔敢出街了

唔使驚，留喺屋企等下消息啦，應該就唔使返嫁啦，上網睇意大利爆到七彩我都好淆

ching 你出發左未
其實最驚係要defer

same
23號到左韓國

二月頭到左了我呢邊暫時都冇咩受疫情影響

我有個FD臨去台灣exchange畀人執關，依家喺香港on99, 台灣U話留個位畀佢可以下個SEM再黎香港U話畀佢add返正常course

屌 本身驚韓國封香港關 改早咗機票到韓國 依家反而香港封韓國 如果停學都唔知點好

咁你地仲去唔去韓國，我睇新聞嗰邊狂搶口罩，感染人數失控

香港人返到嚟

唉 尋晚我間U contact我地 都勸我地返香港讀 話比我地插班... 本身都諗緊 但我啲同學全部都走 局勢又未穩定所以都係決定走 一邊喊一邊訂機票執行李 好傷心

88

而家唔走 之後分分鐘想走都冇得走
依家都開始要封關

不如你驚下冇得再返香港同客死異鄉好過啦

yes就係驚返唔到香港今晚走了

係...今晚走了

即係你已經係韓國？

所以唔使咁唔開心
睇吓下個sem有冇得再去

唔好喊啦我都知本身有得玩半年依家又要撲返香港好慘，不過安全至上啊同埋韓國的確爆得勁過香港好多，一亂你留喺度就好危險

有冇人報咗春季語學堂 係咪都決定唔會去？